「黃色經濟圈」被大公報, 香港01, 陳雲 瘋狂炮轟

「黃色經濟圈」被大公報, 文匯報, 香港01, 橙新聞(中聯辦旗下網媒), 陳雲等瘋狂炮轟

證明熱普城真係紅底

敵人反對的, 證明係正確

熱青城根本就係共狗分支
佢地唯一目的就係分化抗共力量

其實熱狗毓民陳雲呢班人真係露哂底....

消費者都無選擇權

唔通我唔幫襯食齋嘅就歧視素食者？

大陸杯葛黃絲藝人就得

唔係杯葛, 係封殺

我自己鍾意點使錢關你叉事

一早知陳零咩料

咁撚簡單，唔買藍店唔係歧視佢係藍，而係唔想比錢敵人買子彈打返你。你明知樓下便利店係黑社會開嘅，個老闆養住員工佢哋日日蝦蝦霸霸又性騷擾附近居民，又入屋爆格。你唔係戅鳩都重幫襯下話？
家下所有黃店都可以上網查返點解係黃藍，歧咩視？
鬼佬都搞公平貿易呢個做賣點，咖啡豆Fair Trade唔通又歧視？智力閱讀門檻要幾低先入腦？

說明敵人反對的，我地要做得更好

唔買野就係歧視 邏輯呢

區選投非建制派 目標令班奶共派失業失資源 佢地反對
幫襯黃色經濟圈 目標係抗衡中共嘅經濟封殺 佢地又反對

只要任何令中共會損失嘅嘢 佢地都定必反對

同中共一鳩樣，美國佬唔同你做生意就係干涉內政。

大力推！做對了！

死熱狗一律視為支共

多謝澳洲王立強通水，佢差在訪問無大聲嗌「熱狗成班都係鬼」

佢地根本就係用「歧視」呢樣嘢去stigmatize任何政治經濟上有差別式嘅抗共行動

明明平時最撚反對左膠式大愛 依家就仆住出黎講「歧視」人地政治立場係法西斯 食相會唔會太難睇啊？

輸打贏要

證明方向正確

熱狗

黃色經濟圈=歧視，老憑幫襯藍店嫁，我係消費者我有權選擇

蟈屍

佢哋洗唔洗批鬥埋幾十年前美國黑人平權運動罷搭白人巴士係破壞社會

之前有班環保膠 話派飲管唔幫襯
算唔算？

我點樣使我自己嘅錢關你撚事？又話自由經濟？驚呀？

陳雲我屌你老母

仲使証明？

佢哋已暗暗培養新血
知道自己臭咗朵
走理性路線 隱藏身份

白兵 storyteller

口徑一致

咩訪問

咁黃店啲租金又真係落入紅共手上 要諗諗有冇黃地

陳雲個老細係中聯辦

邊度有得睇

死都唔好停黃色經濟圈，
見對家只可以猛用輿論去叫停，
仲要d point 無咩point，仲要多人參加，
就知呢知係春袋

就係歧視藍絲 吹呀陳雲

唔鍾意食就唔食架啦 有幾多真係好好食取代唔到

大多數都係平民野

中聯辦

誠哥？
雖然誠哥都係為錢
但係至少言論係黃

國師係中原炎黃子孫

熱狗=民建聯b隊

共狗衝曬出嚟 露曬底

都係來自中原炎黃子孫

藍絲去藍色經濟圈, 黃絲去黃色經濟圈, 中立既兩邊去晒, 有乜問題??
唔通食飯時睇住TVB、聽D店員叫警察打死示威者
仲點撚樣食得落肚
食野都要講下環境氣氛

如果個個聽晒國師講，
我諗連撤回惡法都未做到，
主流民眾已經散去，
美國只會一直關注，
想佢過人權法就難了。

陳雲熱狗係共諜，與中共港共黑警同罪

YOUTUBE 3毛出沒注意：STORYTELLER同白兵

哩班仆街真係認證咗係workable

仲衰過民建聯

Push

黃色經濟圈可以嚴重打擊本地支企 一定要繼續

被敵人反對，而且說到一無是處，那就證明我們做得很對，而且很有成績

之前開頭我都冇咩特別分咩黃藍店，
睇耐啲，原來有咁多聲音反，
之後都開始主要去黃店先，
冇黃店嘅先去未表態過嘅店，
藍嘅真係唔洗旨意去。

大陸係政府唔比你公司同黃絲藝人合作
香港係自己唔食 唔會迫其他人唔食

即係方向正確

即係有效

陳雲

6月9前一日叫人唔好上街
8月18集會叫人唔好去, 開始叫人退場, 話香港已經進入中美議程
9月個陣榮光歌比佢屌
10月抗議國慶已經話係送頭
11月24日前叫人唔好投票

唯一中就係美國國旗同叫人退出理大

仲有無佢有事跡? 希望一次過保留紀錄

黃色經濟圈由一開始個諗法都係由老共個邊inspire 出黎架成個抗爭6，7月幾多post 戰術po 係到研究毛魔語錄。仲要唔好忘記，經濟戰發明者仲要係689呀！
加上係自由市場自由選擇，對家根本係封無可封的事。
人多都唔想幫襯，證明市場唔需要你呢間鋪。領展趕小店的時候又唔見佢地出黎癈up。
打手呢家野 Openrice 收錢做Tim la, 我地而家免費我地知咁係無賴架啦但如果呢個無賴係抗爭必需去做的話，我地就做盡佢啦

大公01認證，大家做啱左啦！士氣post

露左底啦

热血公民已经在忙了

熱狗想用HKAA做大台好耐，只要件事佢哋冇份搞，佢哋一定會反

黃絲係精神病

又要重溫

熱狗變種
正在洗𡃁仔腦
好多熱狗護航

關青年新政咩事

一個運動釣曬明共同暗共

間間茶餐廳部部電視機都長開播住ＴＶＢ
避無可避

條友正弱智
咁米芝蓮都可以叫歧視啦

一早就話係春袋，之前多水兵推唔起
做盡佢啦

選舉都係6/4 之比
但係如果講消費人，個4成我相信有一半係唔多鐘意洗錢的癈老
得2成人，或者有部份都係土有好多高收入高消費人仕....但佢地先唔會幫襯日常的鋪....

日常的鋪得1成幾的人仲會幫襯....
黃色經濟圈係贏到開行架
5/1.5左右生意跌7成
加埋香港租貴邊際利潤底=死硬

我地高舉自由市場，根本立於不敗之地
唯一擔心d 執左的藍店老細變晒暴徒出黎打人

政治審查？d藍店支持緊一個會殺人既政權同維穩機器，即係港共同黑警，已經唔係政治問題咁簡單

青山城邦派呀點解會令你諗起青政

on9, 《食神》入面星爺個句『見到閣下個樣無胃口』一樣道理，

見知道間閪舖藍色令人反胃，點解仲要去食？

食黃色好過

敵人反對的

自己睇一次佢兩個啲片先啦，
佢地係偏本土唔親泛民姐，
咁就比人屌到反艇。

利申：
我都係見佢地比人屌話係白票撚先睇下佢地講乜，
根本啲指控全部都係誇大失實。

消費者都有權選擇自己買咩
商家亦有權選擇自己既客戶群

立法告哂d消費者囉

熱狗真係好撚好笑，明明自己係第一批食人血饅頭既人黎，早幾年成撚日掛住個朵去出埋啲濕鳩野，依家人地搞經濟圈自己冇份又唔抵得

我係唔幫襯大陸野唔幫襯藍店，吹咩？

啲迷雲黨好鍾意 cap 一兩個同路人嘅失言就話哂成個黃絲圈點點點點，屌，大家有時間可以睇埋陳雲呢個 post 啲留言，真係全部人都話黃絲好恐怖話經濟圈批鬥，癡撚線，如果遮住個名我以為睇緊 Save HK 個啲討論。

傳送門：

喂喂喂
又話藍絲沉默大多數既？
有咩理由會影響到佢地呀

831

熱狗不敢反駁

陳雲仆街啦！

仲信熱狗就真係戇鳩

唔好為黃店set太多門檻，等黃店自然發展

總之大公反的我支持

陳雲真係共狗嚟

陳雲真係

咁啫係做啱咗方向啦

屌你老母熱狗，專搞破壞

好記得黃毓民支持韓國瑜

講到口臭，黃色經濟圈係果，不是因。
有個用公權力迫人炒人既圈子熱狗不罵，罵個只有消費力量運用選擇權的圈子，熱狗你做咩啫？

諗深一層, 共媒真係好少攻擊佢, 唔似對住Gphone

陳雲認證共狗

我一早都諗陳雲個樣成個大陸佬咁....
原來真係

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

HKAA 個抗爭基金比黑洞重深同黑 搵咗幾多無人知， 不過有個去咗台灣既手足就講個基金呃錢唔幫手，自己搵返篇文啦

睇完呢篇，唔信熱狗陳雲係紅底都唔得了

你地冇做錯到.jpg

白兵冇睇唔評論
storyteller就怨婦熱狗底，睇佢評區議會條片就知，有人反駁就潛水。

一味死啫住販民，販民以前係柒，但而家大家都冇本錢去割，係咁屌區會對革命冇用，話搶區會資源滅唔到土共水喉

講啲似是而非嘅謬誤去誤導人地。

搶區會最主要係幫手足增加資源。

二嚟係咪未革命成功就唔洗理民生，係人都知建制時期幾多大白象。

三嚟嗰時區會真係唯一一個合法展示民意嘅公投，冇成本又可以有成效。硬係要與眾不同咁唱反調美帝要做野唔會差區會一個藉口

結論：就算佢唔係共碟都係一個on9仔

更加擔心黃絲，慢慢走去幫襯番美心

佢地驚驚

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

又唔見你地整到藍色經濟圈

青山城大師同熱狗碌撚果堆，平時靠假民主搵食，有中聯辦資助。只會在關鍵時刻出手。例如選舉等。

佢d信徒仲讚頌緊國師話要起草人權法同搵美國幫手呢件事話係國師提出先
提出先無人跟有兮用咩證明你地國師根本唔撚係氣候

好撚on9 咁有啲人因有案底唔請 都可以叫案底歧視啦 香港人做音樂出路難咁多都叫音樂歧視啦 黑警打壓示威都可以叫政治歧視
呢啲有選擇權既野 你選擇得就要接受你因呢個選擇帶來既後果架啦
但傷殘 性別個啲其實算係天生或者因意外 佢其實唔想有呢啲缺陷

p

迷雲黨課金比佢搞「研究」 = 神棍

心地唔好既鋪頭
我點撚解要俾錢佢賺？

大陸最無資格講我哋
佢好興杯人哋 制裁人哋
Google 同 Whatsapp 係乜撚嚟

藍用權力炒人就得
黃用選擇權就唔得

因為黃洋達兩公婆，要拍飯局版笑死朕，
如果佢地表態支持黃店既話，點拍?
btw，杜生新節目專拍黃店，大家支持下

關毓民撚事?

推

熱狗=港共

我唔想幫襯藍絲都叫歧視? ON撚9

多謝師兄

白痴
市場既本質就係歧視
一開始就係玩價格歧視
靠價格令一啲人買到一啲人買唔到

咁唔鍾意歧視
唔好要市場
共產算啦

陳雲，一係入得青山，一係就係紅底。乜L野政治歧視?真係好笑。仲學人講道德就仲低能。現在係政府推惡法引起公憤，再用警暴打壓，藍店仲撑政府撑警，係為虎作倀，歧你老母視咩，傻hi!

全部都現形了

證明大陸好忌黃色經濟圈成功之後演變成黃色自治圈

前列線發炎變黃嘅子孫？

其實會唔會搞錯？
如果陳雲、熱狗係親中共
點會叫美國收重中國稅 過人權法

佢講既歧視化黃經濟圈
我既解讀係叫大家唔好變紅衛兵咁盲目杯葛吧?
藍到出汁個啲當然杯葛 幫襯黃店當然亦做
但唔出聲個啲呢? 需要照杯定迫人發表黃言?
(雖然個人感覺呢個時勢仲唔出聲的確好廢 但做生意既人本來真係冇話一定要表明政治立場)
如果威脅迫人 咁我地其實咪就係紅衛兵?

唔係分化 我只覺得大家真係要冷靜諗下同埋搵返人地原本講既野再定論
唔係人地講一句你唔岩聽就話人地係鬼係共狗

岩 兩邊勢力根本唔不對等 講平等即係傾向強權

國師一次都無行過出來，齋係網絡打飛機指指點點，邊有公信力，
加上城邦派成班都古古怪怪，邊會成氣候

我都唔明 成日話我地係少數
咁我地少數人圍爐搞黃色經濟圈有咩問題
藍絲團結嘅話都可以搞藍色經濟圈架
而家係純粹想去啲同聲同氣嘅舖頭到食姐
咁都當歧視？幫唔幫襯你係我地嘅自由喎

熱狗2014雨革後已被中聯辦收編咗啦.仲要係得幾個高層有利益下面班熱狗教徙好多真係乜都唔知做義工.

熱狗又露底

又食熱狗，陰公

佢條片我聽落係比較緊有選舉定冇選舉好啲，
而唔係基於有選舉嘅情況下投定唔投好。
個人理解啦，依樣嘢冇咩好爭論。

不過我同意佢啲片係好重個人色彩，
好明顯偏本土，
不過屌泛民都算係本土嘅慣常動作，
我就冇咩反感。

陳雲梗係反對啦，如果佢響應黃色經濟圈，佢咪冇得淘寶買戰鬥碗囉

罷明有"金主"供養啦

好憎陳雲 死仆乖

歧咩視，我又冇破壞佢，我食鍾意食嘅店，咁一間嘢好唔好味，自然會太弱留強

push
既然遊行/裝修都無用，係時候推其他野

熱普城

又唔諗吓對家請人係咁歧視

咁叻咪整個藍色經濟圈叫藍紅底幫襯囉

做對了 睇對家驚到傻左

咪同共狗手法一樣
受共狗系統培訓
自己做fake news
就屈人做fake news

佢批鬥泛民然後話批鬥係唔岩
佢究竟知唔知自己雙重標準得幾緊要

現哂形

證明做對了

講左幾十萬次啦, 陳雲係共諜, 嗰陣係高登講仲俾人鬧

同共產黨講道德 ?
當初因航手足被篤灰，以言入罪果又d點計。
熱狗果然最鍾意同警犬執屎

N年前高登講左幾十萬次陳雲係共諜, 黃疏民投左共冇人信

洗唔洗立個緊急法禁止幫襯黃店呀

哇 口徑一致

出方向報糧

佢班信徒們國師國師咁叫

同極權講道理，只會自取滅亡。

而家高登都開始多左人屌黃色經濟圈
緊跟陳雲路線

驚啦驚啦

咁要繼續做大佢

如果所有野都跟中共立場咁佢就俾人當土共啦,點做共諜呀?
高手騙徒同邪教主係講十句真話先會夾雜一句大話,個十句真話就無關緊要嘅乜野神愛世人,大家要心存善念之類,但果一句大話就係要你俾錢佢幫人,但幫果個人其實就係佢自己.
陳雲熱狗提個D所謂反共主張嘅重點就係大到明知真正決策個D無人會聽,唔通侵侵同習近平會睇佢FACEBOOK咩,而聽佢講個D就從來無能力影響件事.而係佢地受眾有能力影響個D事上面佢地就跟中聯辦指示進行破壞.
留意返根本就無人逼D中立商戶表態,根本話逼人表態呢D只係熱狗整出黎嘅幻象,用黎俾佢地有攻擊點黎推佢地個破壞黃色經濟圈論說.

簡簡單單一個黃色經濟圈就引曬啲紅底嘅人露底， 真係物超所值

撚有呀班人屌偽黃喳

熱狗食屎啦

証明大家做啱了

我都唔信呢條友

其實最重要唔係黃色銀行，黃色業主,而係黃色貨幣.真正脫離共匪金權嘅方法係黃色經濟圈推出一隻黃色加密貨幣(Cryptocurrency),如果成功香港整個銀行體系有機會被顛覆.

關鍵時候露底
又share hkia 嘢
成日同storyteller互相吹捧搭個枱呃細路

咁我鍾意adidas多d，所以唔買nike，係咪又嚴重影響市場？

掉番轉講，而加個市場就係想要唔奶共既鋪，你咁出文就真係干預市場啦

咁唔鍾意香港市場，我建議所有藍店紅店抵制香港市場，全面撤出

屌人申請不反唔係抗爭
自己申請可以

方向正確

都話撚咗熱普城都係共匪臥底，今次就完全露晒底。可惜熱狗居然有2個入到去區議會，一定排擠呢d港奸。

挑冷處理啲紅媒啦
香港人係鐘意幫襯黃店
有錢係鐘意比番自己人嫌
點解要幫襯紅店藍絲？有病

即係得囉

敵人大力反對 就愈要支持

中呀！一係青山底一係紅底！

好感動真係全民覺醒
呢條政棍一早已經唔對路
2016 年話立會輸左退出政壇
退到今日仲日日自high 緊
佢比建制更討厭

我諗佢連TG 係咩味都唔知

仲普

話唔好講 光復香港時代革命
要人叫 驅逐共黨光復香港

呢個真

佢哋信徒：黃絲比藍絲可惡

親眼睇到後就知咩料，班撚樣完全唔會屌藍，日屌夜屌黃

熱狗根本同中共同一陣線

屌高登都香討化
我都幾年無login過

支那官方認證垃圾陳雲係共碟，同敵人既槍口一致向我地

仲有熱狗之前自已推過"好人經濟圈",同"黃色經濟圈"係同一樣野黎.根本就自打嘴巴.分別只係"好人經濟圈"搞唔起,"黃色經濟圈"搞得起.我估計熱狗好快就會重推"好人經濟圈"黎搶客搞分化.

一針見血

支共炎紅子孫

好似人地同你講某餐廳衛生環境唔好，所以你聽完都覺得係喎搵過第間食，唔通咁又得於歧視佢要格硬去食呀？個店主態度差我食得唔高興杯葛間野唔通又話我歧視店主呀？個侍應靚女所以我日日去幫襯A 店唔去B 店咁B 店係咪又可以告我歧視佢呀？

香港現時既主流價值就係共見黃色經濟圈，你睇唔過眼既咪餐餐藍店囉我去邊食關你L事！洗唔洗俾你睇我個食店評分表先呀？而家奉行自由經濟主義，我想去幫襯邊間就邊間！

大陸人夠成9日話罷買日資美資野啦你班人唔去告佢地歧視？

成班都係戲子, 梗係唔投啦

普點會紅底

一個真真正正支持民主反對專制嘅文化界人士係唔會某然桔個頭出黎搞亂個局架.

呢班人一喺收左＄一係方法錯左

唔怪得我之前出一個post， 問熱普城係咪同路人

跟住只係 post 張相問點解又噴左鐘樓就一大班人走出嚟吊我，重話我係5毛/分化𨶙

原來一指出佢地真身就即時比佢地打壓，做法同老共一樣！

另外，剛從魔都回來，去左間搞保安同人臉識別既，了解過，大家今日記得帶嚟個口罩同身分證要包錫紙

五大訴求 缺一不可
我地一樣都未赢

黃毓民屌共應該係香港最大聲果個

哈哈
知唔知諜點解

熱青城雨傘個陣佢哋成功分化。今次阿爺本身又準備搵佢地陰啲陰啲出招分化，點知多數香港人唔再中計。佢老細急啦，唯有開始做出面，咪露底囉

熱狗同陳雲我無異議。
但係關毓民咩事?
佢當年已經同熱狗割左，
離開埋政壇，
為既就係屌共無顧忌。

如果你有留意佢啲節目，
他係黃到發光變埋金，
佢係我最早見過屬於年長，
但又真係做到同前線完全唔割既人黎。

咁都比你屌到毓民，係咪老派就係錯？

熱狗改不了吃屎

D理點乜撚野黎-_-都唔柒係既，要有意見先同支共及支那豬講啦弱能兒

其實有黃色貨幣有好多好處:
1.唔駛再搞咁多認證偽黃標準問題,直接肯收黃色貨幣嘅就係黃店.
2.眾籌,轉用黃色貨幣平台---類似以太坊---方式搞眾籌,可以避免好似星火被CUT銀行ACC問題,又可以俾公眾監督眾籌資金流向,防止貪污落格.
3.將資金移離銀行體系甚至移離港幣,實質上架空咗香港整個建制金融系統,比起提走銀行D錢更具殺傷力.

仲有藍果D9成以上品格極差，比屎你食就有，本來就冇良心洗乜驚對唔住人？

大家使晒啲錢去黃店，咁就冇人損錢俾佢個研究基金，所以佢先咁嬲

敵人反對足以證明做得正確

轉個立場就會變成正義，班撚野全撚部玩龍門架，冇可以配得上叫人類既原則

第三張圖....

佢地唔係要焦土架咩

搞垮市場咪岩哂佢地心水囉

題外話，見到有D藍到發黑又冇實力既HI店，發現真香港人係團結，自發，不再善忘，自己係“少數青英“後，立即轉黃，好撚好笑，D原則呀，14億精蟲論去曬邊？

求下大家出黎啦...
呢幾日我推文宜推到連登同facebook都禁左我言....
但都唔夠100萬同200萬果次推到個個人都知....
大家幫下手啦…
airbdrop又好， facebook又好，ig都好......

其實你聽storyteller 知佢係極左，而極左就係希望坎掉從練，所以佢嘅路線叫人投白票係正常，因為佢哋要又認受性方面打爆政府，白票就係其中一個行動去表達不信任政府(wiki都有講)。而啲人咁就屈人係共9係唔太合理。

其實佢都算有一個完整論述去說明自己嘅行動，但好多人只係睇少少就放大一兩個point黎講

利申:黃毓民，城寨，白兵， storytailer都有睇

敵人反對就代表做得岩

一於永續黃色經濟圈

驚?

鼓吹買國貨嘅中共媒體憑咩屌黃色經濟圈

黃色經濟圈當初就係想反保皇商業批鬥同篤灰而設計出黎 後嚟擴大致為參加擺工嘅商戶同行業設保險線 成個形式係因為被批鬥而被迫產生

然後依家我哋比批鬥我哋嘅人話我哋反批鬥

敵人反對

暗共出來了！
證明大家無做錯

佢屌鳩啲人去屌票，點解我地就唔可以屌返佢？
佢直頭講到贏區選係有害真係不敢苟同

係直播又不停反問人，贏區選唔係即係贏咗咩？
就算泛民都從來冇講贏區選就係贏
成個怨婦咁真係好難頂

本身係社會大多數果派嘅人用「投白票」黎表達對政府不信任 講完出黎自已有無笑到?

選果時幾多人想佢死，又話佢個仔比人捉左逼佢投誠
我覺得佢係私怨撚但點都唔會係匪
今日香港人覺醒，好多都係受佢思想啟蒙
知道個政府點閪法

陳雲已經放棄扮黃，直接同中共同一口徑。
我諗佢知道已經冇人信，佢要直接拎維穩費要做得出面啲。

我唔like佢， 但都同意好多人都係受佢思想啟蒙

又屌毓民做乜鳩

同意，
依家連登風氣就係全部同佢地諗法唔同嘅都話係共狗共諜五毛分化撚，
但從來個政治光譜都唔係得黃藍兩邊咁簡單，
就算佢地真係叫人投白票，
你最多都只能話唔同意，
但佢地個理據其實都係好充分。

有無人幫手一齊report暗紅傻鳩
狼人殺條狼王咁 隱到咁

熱狗就係鬼

高登時事台有海量三毛同熱狗 根本就無晒有建設性嘅討論

陳雲講嘅嘢可能有少量正當性
但相比起成個運動勝利 其實只係少瑕疵
而家面對住中共大敵 係要集合所有parties最大公約數
嗰啲細微細眼嘅沙石等到光復咗香港先執
而家唔係政治潔癖既時候

佢只係次次買泛民對家
咁只要泛民行動失敗或者做柒事 班信徒又可以大叫「老師又中」

今次運動最積極叫散水果啲肯定係佢 由6月嗌撚到依家都仲千方百計叫緊人唔好出黎

一定要大搞
一於搞黃金經濟圈聖誕party

對家啲人既智商係咁上下

熱普城抗共一成，分化九成，

熱普城律己極寬，待人極嚴，同抗戰時期共產黨一樣專抓人後腳

熱普城係香港細作

大公報員工，香港01員工，陳雲都會呼吸

唔受你玩都算批鬥？你DQ議員點計？

屌你 即刻光時再落單先

熱普城以抗敵為名，破壞香港勢力為實，分化本土勢力轉移焦點引起內鬥

熱普城自打嘴巴，精神分裂，熱普城勾結中共

哇你熱青城周9圍清算人咁多年，又成日屌9人黃屍前港豬後，DLLM話人歧視？

熱狗同共產黨同路
大家都明的

熱普城趁火打劫，放大手足錯處，對自身則選擇性失明

敵對反對 我就擁護

熱普城話人港豬就金石良言
熱普城話人抗拒藍店則歧視

熱普城精神分裂，認真你就輸了

我開始覺得陳雲好煩

泛民本土團結一致 連啲老屎忽都進化埋
班垃圾分化唔成咪日日狙擊

只要不犯法的就做
有咩問題丫？！
定要好似黑警咁殺人放火強姦抑或啲貪官咁官商勾結似住特權咁無視法律先得丫？？？？

連登崛起其中一個原因就係高登比熱狗佔據
到依家都冇變

又係陳雲

我地真係要出一分力，黃色經濟圈先係最最能合法持之以行嘅運動

由揾自己屋企附近嘅餐廳做起，食慣左就慢慢開發其他地方，一步一步就會識揀餐廳

小朋友發爛喳

仔細睇返他地講野，他地唔同意係一定要逼人表態係黃店先去食，但他地贊成杯葛藍店同做黃店list

多謝熱狗正視聽
以後再有人講支持熱狗就可以比佢睇

同意

佢而家係用緊自己冇令手足犧牲黎自豪
但如果唔係咁，我地又點會行到呢一步
一個5年前屌和理非鳩行，到今日話跟佢嘅指示就唔會有人犧牲，咁由6月9開全部和理非咪冇人會比人拉囉不過到時又肯定屌返和理非剩係鳩行

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

智力150

即是黃色經濟圈做對了佢地最勁嗰招(封殺)冇用喇，冇人驚啦'

證明熱普城真係紅底 +1

成日講「陳雲又中」嗰啲人去咗邊

即係做啱左

本身都覺得做唔起
咁樣屌一屌有d信心

繼續做

大大力做

陳云的取態與中共無異

一定要支持黃色經濟圈

做犯法果啲又話人你好去送頭
唔犯法果啲又話你「政見歧視」法西斯

結論就係 乜都唔好做準時返工 放咗工留喺家企上網課金俾熱血做節目同HKAA做研究

人權民主法案全靠佢地舉下旗
Gphone 佢地去美國遊說果時就屌人

唔明佢地咁大反應

你幾時見過鳩達 射撚滿會屌藍屍同共產黨
班撚樣呃錢就叻

不嬲都咁煩 冇野係唔反
聲勢浩大既野佢就會反

政治立場點歧視 on9
你支持滅絕人性嘅嘢喎

S

陳雲條撚樣一定同藍店有利益關係，宜家揾少咗即刻出嚟吹風向，食屎啦儍西

本土派點會唔支持黃色經濟圈
陳雲真係

買嘢都要睇made in邊個國家啦，全世界都有歧視呀

Yeah

佢哋聲稱自己中立喎

但屌嘅方式唔係標籤人親共熱普城囉

storyteller我唔知，
白兵直播我睇得比較多，
佢嗰句「我地就中立嘅」好明顯係特登派膠。

照妖鏡

回教徒歧視豬肉

正如佢哋屌人區選，同時亦有派自己人去選
根本就係鬼

黃有黃食藍有藍食
啲藍唔去食藍店關我哋鬼事

打紅唱紅

推乙

唔岩聽又紅底

撐

3 個都唔睇，仲要有人日日FB share 舊雲咩煤山。煩到癡根

關普咩事？黃毓民日日屌到政府仆街

班撚屌成日屌𨳊GPHONE搶陳雲功勞
但人哋GPHONE真係做實事 陳雲得把口

青山佬

1124佢唔係叫人唔好投票咁簡單 直情叫人投保皇黨

政治審查？
下。有無讀過書？

咁有「優質旅遊服務」標誌算唔算政治審查？
我地有無封殺啲藍店唔比佢地做生意先？無。

（未食藥）

熱青城最鍾意周圍清算人，而家學人講政治歧視

證明做得岩 經濟戰必須打一世

唔撚洗理陳雲個青山逃犯

證明黃色經濟圈方向正確

我睇唔過眼一間公司嘅腦細嘅所作所為 覺得佢同我本人嘅價值觀相為背 而我選擇唔幫襯佢唔俾佢賺我自己嘅錢 就係歧視佢？ 點解一間公司賺公眾錢變咗係佢地應有嘅權利？

邊撚個再盲撐熱狗蟈屍同佢地辯護話佢地唔係共狗我都block btw我咁撚樣又係咪歧視呀

GPhone至少有用行動實踐 出國遊說政客議員
蟈屍呢？對住部電腦打飛機

推 繼續擴大去搞

以後消費 睇過 度過

共諜黎
689一郁佢地就郁

屌佢哋都費撚事，擺明分化撚扮理性，現今死咗幾多人啊？仲食藍絲店咩？藍絲俾錢去黑警到㗎！良心過意得去？所以班藍絲o撚9，同黑警黑社會無分別，正一扑街含家產！無人性！仲話唔洗分？分咗咪可以減少藍絲撐警撐黑社會費用囉！on9！嬲9啊！屌！

簡單啲講啦，唔通間舖屌柒我，我重去幫襯買難受咩

一陣維園見
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

敵人反對的....

說仔話中立其實係假。
就好似認自己係分化撚一樣，假㗎😂😂😂😂

因為後來果句先重要，泛民做既嘢某程度上
係貶損甚至歪曲五大訴求
我地要既係體制徹底改革，唔係制度內改革
e.g. 831袋住先

唔撚通幫親藍狗咩

外國有啲朋友問我點樣可以幫到香港，

我叫佢哋盡量唔好使用或者購買中國製造嘅產品

順帶一提，說仔喺最近既「今晚直播夜唔夜」
就已經有講到，政治光譜從來唔係得2D模型
而係一個XYZ軸既面向【詳細已經唔記得】

呢點我十分認同

行動都算係

屌得合理啲好無
熱狗陳雲呢兩個我100%認同。
Yuk Man就，0%，極度懷疑係咪你睇唔清。

敵人既反對等於我地既行動
已經引起對家一定程度既影響
狗共媒體先衝出嚟柒 發大嚟搞啦喂
支爆機率增加 1%

別讓誠哥走了

60 Mins Australia
search on YouTube

證明方向正確要做大佢

721 831 101 1111 1112
推#12

睬佢都傻啦,
成班垃圾上哂腦

咁米芝連係咪又玩杯葛同審查

我嘅錢點洗都要你管？

一講到去國民黨
毓民一樣盲撐韓國瑜
反韓國瑜聲音即時掃出MyRadio外

老屍又中風

敵人反對即係做對了

黃色經濟圈目的係
1.可以請返年輕人/ 或政治犯
2. 踢走親共商人, 振大黃色
3. 出年立法會可以更加聲勢

揭露藍店惡行
原來係政治歧視
笑撚左

國師企啱位喇今次

敵人反對的...

我鍾意用港貨唔得？ 支狗話反美吾用iphone 你做吾到我地做到有聲有色 依家又話吾得 傻的嗎？😂

間野難食我去食，寫食評話難食又唔得？
冇人去食冇人去買就自己檢討下啦，你咪搵翻啲藍絲幫襯囉智障，唔明有乜好屌，檢討下啦。
我想食得舒服啲，唔想聽你啲員工講埋啲腦殘既新聞，討論TVB係我既選擇，關你叉事咩。

大公報同陳雲咁大反應
證明方向正確啦

咪講廢話
咁點解全球都唔同北韓做生意？有錢唔賺？

熱狗今次有兩個選到區議會
街坊要好好監察佢地

你呢種係「廚藝歧視」

借圖

熱血大公報01

共諜陳雲

陳雲垃撚圾

陳雲露底了

仲國乜撚嘢師

有, 12月8 反對人搞黃色經濟圈

都支持左韓國瑜啦

放埋熱狗入建制wiki
立場->假激進分化派系

佢地就係共狗

原來我太年輕，無想過陳雲原來係偽黃

收皮啦無證無據9up

做對了

嗰個咩敗傲蘿即高 bio science
又係熱狗衛星Fb fanpage

其實佢哋開咗幾多個衛星page?

陳雲(根)有3個巴打1個絲打。巴打:1個做言語治療師。2個做黑警，唔知退左休未。所以佢成日話警察唔係敵人，淨屌泛民。

利申: 屋企人以前同佢巴打好熟，冇見好耐。

拎埋咖啡豆做例子
睇嚟係愛啡之人

泛民做既嘢某程度上
係貶損甚至歪曲五大訴求

同意

終於有人明白 個point

例如你睇下 彈劾林病……簡直cls
呢個係運動一開始大家既要求
竟然搬到宜家用，晨早變咗雙真普選啦好無🤦‍♀️
仲有Over the dead body.，義士要撤銷控罪
唔係 減刑and 減刑阿。

最後果段認同。老實講，我地之所以持續
就係因為「七嘴八舌」，係咪好似百家爭鳴？
咁當然啦，我地亦要過濾下唔同人既評論。
而非照單全收。部分執行亦唔算係壞事。

同濫用999係同一個歪理

中共殺完人，仲要調轉頭話人歧視殺人犯

立會休會咗好耐
你唔知？

唔通一間餐廳日日講要打撚死晒d學生我仲要揞住良心咁去幫襯比錢佢洗咩

仲有香城online 黃色經濟圈 呢個Facebook page都好有問題

仲有人問藍扮黃點解唔撚得
點解變藍 要講撚埋啲好撚惡毒既野
藍係話人暴徒 周同學死得好 手足比人拉得岩
比人開槍個個抵死 警察做得好個啲
咁都要比佢歸黃 真係on99

推俾多d人睇

認撚住呢班友，唔係手足黎
打緊仗，打經濟戰你學人出黎站道德高地？
我屌你老母啦

明晒
方向正確

熱狗感覺一向怪怪的，似黃非黃，
說好的不割蓆，但成日暗暗地割下割下，

我支持黃店係我自由，
講到我唔幫襯藍店係無自由，
好矛盾囉～～

公道自在人心！
証明黃色經濟圈幾有價值

其實「OIC鳩子丼」憑乜嘢咁撚多嗲？

共諜嚟

根本就共匪b隊黎

黃色經濟圈擺明要逼死本地藍店 吹啊？
我係消費者 你理得我中意幫襯咩店
係杯鳩藍店啊 so?
最樂意睇到就係逼撚到藍店老闆執笠
擺明係經濟打擊你地啊 吹？

唔敢明割 咪下下猴準d有爭議既行動黎帶風向割蓆囉

有d熱青城支持者仲話過從來無係同一陣線過

陳雲：「……政治歧視……實行黃絲民主專政」
政治被歧視的就是中共港共治下的香港人。另外，正在實行民主專政的是中國共產黨。中共接管香港22年以來香港民意就被各種方法歧視22年。都好越來越多人認清邊一哋人係鬼。

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

由得佢哋狗噏，各有各做，大方向已經好明顯，下下出來唱反調嘅，先唔講係唔係鬼，佢唔支持就由得佢哋唔支持，佢有佢哋自由。自己做番保護自己而有影響力嘅事就可以嘞，下下無辜送頭以卵擊石就中晒對家嘅計。

gphone之前係on9，但今次大家都有進步，係佢同佢班信徒係到屌，齋屌會屌到個獨立出黎咩

陳雲果班人根本就係心胸狹窄

【行動】入嚟話你知點解要過戰場上既快樂聖誕

因為佢自己之前有搞好人經濟
但無乜迴響嘛⋯⋯

陳雲up乜9

講到1999咁

陳雲得嘴砲唔係今日先知
Attention seeker一個

點解中共會介意黃色經濟圈??
1) 中共常用手法, 經濟侵略.
黃色經濟圈明顯影響佢既侵略手法.

2) 轉移資產, 大量中共零售企業,可以將中共貨品轉為美元(增加外匯)
黃色經濟圈某程度影響其財產轉移.

3) 統一商界, 無黃色經濟圈插手,
咁好多商人在有得無失下,易於歸邊中共.
當有得有失,就自然難D歸邊.

remarks:
如果個個反港共既人都依此次序去消費
黃 (OK 合理) => 無表態 (服務唔錯) => 藍(無計/無選擇)

基本唔好迫商人表態, 迫人表態只會得不嘗失,亦易令人反感.

但有D唔表態都當藍店
( 中共上市公司 => 中移動, 國貨公司, 中銀
中共出名內地公司 => 喜茶 )

黃色經濟圈做唔做得大, 真係睇市民本身.
可以設計一些logo讓自認黃店,自己貼.
或自認黃店,可以貼一些文宣或和理非活動時間.
都係個句自發性.

見佢一度close咗片

依家又放返出嚟（不是公開但憑link可看）
大家請繼續Twitter/reddit作戰推向國際

佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

並請手足互科啦Twitter

good

屌，熱狗仲有咩好講